捉完鬼未？有無諗過捉鬼果d本身已經係鬼

發夢嗰陣
有鬼係就係要捉起，但唔撚使喺機場處理
要處理自己拎走啦，何必喺面到做呢